咩話？ 半場4:1?!

阿狗唔係好勁既咩

利狗唔係好勁架咩？

Yes

?

咩事？